其實剎那一共有幾多部機？

我冇睇過00

但見佢有好多種機，應該係最多機既主角

我想問下剎那有邊部高達，同邊部最勁？

如果講緊ELS左既佢就應該數唔到 任整 好似係

exia 00 00q

係撚

兩部

我見又有能天使 又00 00又分00r ooxnr 又00q 又咩七劍

講起00q 7劍真係好柒，啲劍擺到吉住自己咁

能天使=exia
00 = 00r r係背包
00q = 00量子型

3部之外都係外傳

正傳2部
外傳2部
劇場1部

正傳能天+00
外傳00r+00r xn
劇場版00q?

請問呢部又係咩黎

素體得Exia 00 00Q
其他都係合體小改大改換裝

真。自身化為高達

00r xn或者7劍只係換裝應該當同一部機
劇場版仲有部flag

明白 唔該ching

嗰部flag

Exia
R1
R2
R3
雪崩
雪崩dash
OO
OOR
OO柒劍
OO柒劍G
OO柒劍(紅)
OO Xn
OO XN Raiser
OOR 粒子罐
OOQ
OOQ Full Saber
OOQ ELS
OOQ burst
Flag

仲有冇

R4

可以出到R100

R4好似係武士道老婆嚟喎

佢打工咋，巴士司機都唔會話佢有架巴士啦

換裝都計咁基魔都4部突擊啦

我就係巴士